撐警集會

都唔知有無200人，睇live 都2千幾